想unblock 個 ex

望左一望

佢依然好搞笑

佢應該仲係單身

但我未必會搵佢... 只係想知道佢過得好唔好

樓主咁諗仲搞笑

算啦
放過自己啦

大家都咁搞笑，不如一齊

tg me: hugo1991

做乜鳩呀癡線佬

我女神

傻閪

屌你老母真係癡撚咗線

係，我鍾意佢鍾意到就黎痴線

我個ex嚟架 你唔好咁癡線啦

收皮啦佢未拍過拖

掛住人就唔好block人啦
發生咩事要block佢?

我個EX都啱啱我無耐
如果佢都掛住我就好

兩年前果陣我決定block 佢係純粹想逼我自己唔好搵返佢。
果時諗住，既然升左上大學，我應該要晌大學度識人先啱，會搵到更好嘅人 bla bla bla

而今日嘅我只是一隻單身狗

唉，我好白痴。

吔屎喇禿頭肥狗

笑左。

咁你知唔知佢近況？

你應該感到自卑而唔係笑

想知Telegram block咗1 個人

被人block果個係咪會show deleted account

定係佢純粹自己delete咗acc

佢同你講咩

你肯定唔識人

我SP嚟

繼續吹

唔信算